PSN又上唔到？

咁多位ching係咪都login唔到playstation network 定得我一個係咁